外賣送上門會唔會準備野飲或者tips比人??

正皮:一定要啦 人地咁辛苦送上黎
負皮:佢應分既

找散子 如果 一兩蚊會叫佢唔洗找

呢個我都會 我會專登夏天雪定野飲比人

次次都打算做但次次都冇做

我會送埋層樓俾佢

巴打幾時再叫外賣

咁樣唔得喎

會叫佢黎執兩劑先

你係咪戇撚鳩架
咁撚得閒就雪d野飲俾掃街倒垃圾d阿婆阿伯啦

通常叫2份 有1份留俾外賣仔
叫佢食完先走